葵涌廣場食店係咪應該循查多啲？好多人唔帶口罩即場開餐

其實葵涌廣場啲食店係咪應該循查多啲。好多人唔帶口罩即場開餐，見到都驚....

唔比人即食 應該唔洗半個月就執晒

戴口罩點食？

緊係要唔戴口罩先食到啦

其實可以拎返屋企食...

葵廣群組

請開始你嘅表演

利申覺得唔應該掃街

幫手批鬥黃店？

拉

細路仔咩?
拎唔到咪唔好買咁多lor
仲要都係少少野食，點會拎唔到

你想被人屌咪除褲囉！
飲食有括免都唔知

藍絲都有一樣嘅言論，睇黎知葵廣多黃店，想搞

點解唔見你叫食肆全部轉外賣

葵廣出名行到邊食到邊

唔除口罩點食？

夠薑咪封城鎖屋囉

驚就買個棺材自己訓落去等死啦，一定見唔到d人唔戴口罩。

傻閪恐懼撚

驚咪唔撚好入去囉樓主咁撚驚最好走翻入老母閪到避難